戒賭日記

Day1
啱啱已經成功將所有足球比數app馬會app del晒

聽日將會係全新嘅一日

支持

一齊賭樓主戒唔戒到

呢招冇用架喎，第二日再安裝過全部野唔洗一分鐘

利：輸左80萬

咁你依家仲有賭？

去馬會整永久戒賭
上個月整咗

Login唔到馬會app

冇賭成年啦

Del埋個app store

80萬都係自己本？

一齊po飛支持樓主

最怕無馬會 走去做鬼佬

80萬問銀行/財仔借

輸左80都戒到

支持。
我都係今日開始戒，已經戒過兩次又返返轉頭，結果又輸多啲，搞到自己未畢業周身債，真係永遠都唔會再掂呢樣野。

一齊努力 啱啱仲心思思諗緊買唔買熱狗
依家唔買了

熱刺讓一球好抵買哦

支持戒賭 唔好再睇了

咁點解輸80萬會令你停手 有冇一個激發點

上場咪又係一樣 結果呢

唔引你了

加油我賭左四十幾年都戒唔到，唯有賭細D

希望幫到樓主

佢就算唔玩狗會
可以去外國玩
要賭實有方法